明眼人都睇得出利記今年一定英超冠軍

鏝剩餘對手：
般尼：般尼主場曾贏熱狗，狼隊，作客仲逼和車狗，般尼對鏝城至少有1分
李城：李城曾攞英超冠軍，今屆首回合曾勇挫鏝，有望雙殺鏝
白禮頓：護級惡過狗+主場謝幕戰，白禮頓至少有1分

鏝城剩餘三場共得2分

利記剩餘對手：
紐記：風流波，肥賓幫手輸波讓賽
哈菲：督定降班，不值一提
狼隊：強隊殺手，當利記會輸

利記剩餘三場共得6分

結論：利記首奪英格蘭超級聯賽冠軍 2018/2019

樓主心水清

李城仲有渣土帶隊
一定重創鏝狗

低質燈

白禮輸波都穩奪